如果你個好朋友⋯⋯

借你對鞋著，著完變成咁，你會點？

借番佢對鞋黎著

我點著都唔會變成咁⋯

你可以得登著到咁

著返佢條女

方法？

不了

冇人理我

買過囉
鞋可以買過，好朋友無得買過

利申 無frd

你啱，本來都有啲嬲，不過聽你講完就冇喇！多謝巴打！咁有冇辦法可以洗乾淨？

個鞋墊？ 掉落洗衣機洗囉

洗唔淨⋯

買過個鞋墊咪得

冇咁舒服⋯

好朋友都要計較，我係你朋友見到你開呢個post就會即刻絕交啦

我都知係好小事，但只係想知大家嘅處理方法啫